一人一個上年612之前嘅記憶

今日就係612一週年，唔知大家仲記唔記得一年前嘅今日香港有咩事發生？

我印象最深刻應該就係11號夜晚有好多人去唱聖詩，班狗突然喺金鐘截住一大班後生搜查仲唔畀走，結果鄺仔、deadbody、飛機師、heidi一班人過去追住班狗屌，嗰刻好大感受，只覺得班後生好慘，班狗好撚仆街，當然呢個到今日已經係日常

犯法嘢唔好講，我唔想知，呢度冇人有興趣，得班狗有興趣，歡迎入去揾佢地傾

credit to 觀賞用巴打

Sing hallelujah
Sing hallelujah

611晚金鐘站

當晚留守嘅人成為612嘅關鍵催化劑

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街
ban9大家樂得清靜

同情免問 同情免推
推都推L錯 咪L話我情緒勒索
我都需要渠道發洩情緒
ban9自己風險黎勒索你地
CLS ban9大家一齊耳根清靜
熱門時事政事
少個垃圾po
獨立思考喇
連登仔

推呢個喇
咪L推錯

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

第一槍

做乜唔見咗#7

幫你推 唔好咁

開始咗冇回頭嘅路

第一次食煙

利申: 香煙 應該係

守護神gay gay

6月9號果晚好撚灰其實，第二日連登吹雞11 12號大三罷，10號果晚入咗文宣grp，即晚出咗去元朗通宵貼文宣

撤回！撤回！
嗌左成日

一年了，場運動到底改變咗你啲咩？

開始做Support

利申：講緊LoL

612嗰個凌晨 不安嘅嗰種感覺都今日都仲記得好清楚

真完全瞓唔到

條柒婆前一句和平遊行，後一句繼續二讀
嬲撚到

無,無回憶,傷心既一日,唔想提

拉，無人想知，咪撚自爆